self.webpackChunk([10],{715:function(e){e.exports=JSON.parse('{"loading":"Generowanie...","download-ready":"Pobierz teraz!","navigation":{"home":"Strona g\u0142\xf3wna","configuration":"Stw\xf3rz sw\xf3j kalendarz","features":"Funkcje","faq":"Pytania i odpowiedzi"},"language":{"label":"J\u0119zyk","english":"Angielski","polish":"Polski","french":"Francuski","spanish":"Hiszpa\u0144ski"},"configuration":{"selector":{"label":"Pocz\u0105tek","template":{"label":"Rozpocznij wybieraj\u0105c jeden z przyk\u0142adowych szablon\xf3w:","basic":{"label":"Podstawowy","description":"Domy\u015blne ustawienia - dobry punkt pocz\u0105tkowy."},"advanced":{"label":"Zaawansowany","description":"Bazuje na szabolnie Podstawowym - dodaje rozbudowane plany dnia."},"blank":{"label":"Minimalistyczny","description":"Bazuje na szablonie Podstawowym, ale ustawia puste dni specjalne, TODO, plany, itd."},"minimalistic":{"label":"Minimalistyczny","description":"Wy\u0142\u0105cza wszystko opr\xf3cz przegl\u0105du tygodnia."}},"upload":{"label":"Albo za\u0142aduj wcze\u015bniej wygenrowany ReCalendar PDF i u\u017cyj jego konfiguracji:","loading":"Wczytywanie konfiguracji z pliku PDF, prosz\u0119 czeka\u0107...","error":"Nie uda\u0142o si\u0119 wczyta\u0107 konfiguracji z tego pliku PDF - czy na pewno zosta\u0142 wygenerowany korzystaj\u0105c z tej strony?","success":"Konfiguracja wczytana z pliku PDF - witamy ponownie!"}},"general":{"label":"Og\xf3lne opcje","year":"Rok","starting-month":{"label":"Miesi\u0105c pocz\u0105tkowy","description":"Pierwszy miesi\u0105c w kalendarzu. Wybierz na przyk\u0142ad pa\u017adziernik, je\u015bli kalendarz ma by\u0107 na ca\u0142y semestr, a nie rok kalendarzowy."},"month-count":{"label":"Liczba miesi\u0119cy","description":"Ile miesi\u0119cy ma zawiera\u0107 kalendarz."},"first-day-of-week":"Pierwszy dzie\u0144 tygodnia","weekend":"Weekend"},"button":{"refresh":"Od\u015bwie\u017c podgl\u0105d","download":"Wygeneruj pe\u0142ny kaledarz i pobierz","generating":"Generowanie, prosz\u0119 czeka\u0107..."},"itinerary":{"empty":"Pust plan","placeholder":{"lines":"Liczba linii","page":"Rozpocznij now\u0105 stron\u0119"},"button":{"copy":"Powiel ten plan na wszystkie inne dni","remove":"Usu\u0144","item":"Dodaj now\u0105 pozycj\u0119","page":"Rozpocznij now\u0105 stron\u0119","lines":"Dodaj puste linie"}},"items-list":{"button":{"item":"Dodaj pozycj\u0119","remove":"Usu\u0144"},"empty":"Pust lista","placeholder":"Pozycja"},"toggle-form":{"enabled":"W\u0142\u0105czony","disabled":"Wy\u0142\u0105czony"},"month":{"title":"Przegl\u0105d miesi\u0105ca","description":"Przegl\u0105d miesi\u0105ca pozwala ustali\u0107 cele na nadchodz\u0105cy miesi\u0105c, \u015bledzi\u0107 nawyki i sporz\u0105dzi\u0107 inne plany.","habits":{"title":"Nawyki"},"itinerary":{"title":"Plan"}},"week":{"title":"Przegl\u0105d tygodnia","description":"Przegl\u0105d tygodnia pokazuje podgl\u0105d nadchodz\u0105cych dni, aby u\u0142atwi\u0107 rozplanowanie tygodnia.","todos":{"title":"Do zrobienia"},"retrospective":{"title":"Podsumowanie tygodnia","description":"Podsumowanie tygodnia to miejsce na refleksj\u0119 nad minionym tygodniem - co posz\u0142o dobrze, nad czym trzeba popracowa\u0107.","itinerary":{"title":"Plan"}}},"day":{"title":"Plany dnia"},"special-dates":{"title":"Specjalne daty","description":"Tutaj mo\u017cesz doda\u0107 urodziny, imieniny, uroczysto\u015bci, \u015bwi\u0119ta i tym podobne. Zostan\u0105 one automatycznie umieszczone w kalendarzu tak \u017ceby o nich nie zapomnie\u0107.","empty":"Brak dat","placeholder":"Jaka okazja?","button":{"item":"Dodaj dat\u0119","remove":"Usu\u0144"}},"generation-description":"Generacja pliku PDF jest wykonywana w pe\u0142ni w Twojej przegl\u0105darce - \u017cadne dane nie s\u0105 przesy\u0142ane do naszych serwer\xf3w!"},"preview":{"title":"Podgl\u0105d kalendarza","subtitle":"(tylko pierwszy miesi\u0105c jest widoczny na podgl\u0105dzie)","viewer-title":"Podgl\u0105d PDF","generating":{"full":"Generowanie pe\u0142nego kalendarza - mo\u017ce to zaj\u0105\u0107 ponad minut\u0119...","preview":"Generowanie podgl\u0105du, prosz\u0119 czeka\u0107..."},"empty":{"title":"U\u017cyj konfiguratora, aby stworzy\u0107 sw\xf3j spersonalizowany kalendarz.","subtitle":"Tutaj zostanie wy\u015bwietlony podgl\u0105d."}}}')}});
//# sourceMappingURL=10.e2c5ca85.chunk.worker.js.map